其實要林鄭下台 倒不如要求全面直選立法會

就算林鄭肯下台，下一個特首咪又係中央話事，分分鐘仲衰過林鄭。
全面直選立法會嘅話起碼我地有工具去制衡政府同黑警